好傷心 有錢都唔識賺

有冇人好似我咁
見到個股災完全唔識反應
想賺錢都唔知可以點
好唔開心覺得自己乜都唔識

7500

㩒幾個掣有幾難？

7500 sqqq sdow

All in 7500
起碼擺返一百萬落去

比隻堅料你
0005

7500 7300

仲有排跌 真係賺？

02038 富智康集團
呢隻野唔知咩野事偏低,老實講應該有D料到
只要轉營整口罩出口有SO

而家買 隨手揀隻 下年你同人講賺左
到時班人會同你講 跌到咁 是旦買隻都贏啦

升咗咁多真係仲有空間升？
利申：真係唔識

撳個掣必賺就話啫
成個市場走勢 應該要點估 要點基本分析技術分析 乜都唔識 覺得自己真係好廢

但要去瞓下先

避開左無高位入貨，
但唔熟所以無put。

你點解會發現到呢間公司
除咗睇新聞 見到好隻股票大波幅 先至知佢係乜
應該要點做功課 真係乜都唔知
唔想乜都靠估同今人買

唔係一定賺架wor

同埋仙股完全唔識玩

靠估就得 正常老散係唔可能有正確資訊掌握

我都知自己咁講好蠢
但係連一啲基本反應都唔識做就好唔開心
點解會賺點解會蝕 都唔知發生緊乜事
努力睇書 但又唔知自己睇咗啲乜

不過基於乜嘢因素去估
唔通真係撞手神 賭大細？

至少你有心態想學
成日聽到身邊啲朋友講呢啲嘢唔啱我
我諗我呢世都唔會掂㗎啦
我覺得佢哋好撚垃圾

同樓豬一樣
有無人分享下分得

咁又真係有人咁樣買嘅
你自己上網搵吓有啲咩新手書可以睇啦
跟住自己Excel整個模擬倉交易下
買下買下就熟㗎啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

咩都唔識入賭場會成為其他人點心
樂觀D諗 唔入賭場已經贏左

分咩析丫，全部都講運氣

彈起左個d就梗話自己咩分析點勁嫁，比我都會啦

用excel整好每日嘅盈虧PL升跌有良好嘅紀錄你已經贏曬d師奶

累人跳樓

all in 7500 +1

唔係正股
短炒 唔好長渣
個市回一回可以入

禁個掣上ifc有幾難

老實話
呢種市無技術既人係好易死得好慘
買上又錯，做沽又錯
如果唔熟既，不如拎返啲錢黎儲下糧仲實際

戰場上有分新兵同老兵，而陣亡率在於經驗上的分野，
天時 地利 人和 你呢個時候入市已經贏左一半
有時要相信直覺上既浪漫

Sad but true

把握住今次嘅後悔
捉緊下次嘅機會囉
都無其他方法

你睇人地賺果part,
你估佢之前少交學費?

如果單係聽人吹奏時機到賺好多
咁一街都係股神/ 個個都做生意做到+X哥咁啦

腳踏實地永遠係王道
準備all in 7500

好事嚟，你睇幾多連登仔炒車
花多啲精力喺革命上

你應該慶幸自己冇蝕錢
有好多人輸錢輸到仆街
你冇蝕錢已經醒過好多人

大波幅市唔等如買跌就會賺，最慘一路買跌一路加注，終於去到反彈輸返晒，仲要唔信邪借錢博翻本，咁就玩撚猿。

一路買中，好易加注，賭仔心態嚟，記住啦。

美股自己慢慢睇

如果未知做緊乜分注買2800盈富基金，或者領航ETF，等你幾年後有投資功力先揀股

你要明白其實d野唔係咁簡單 就好似減息咁 平時減息會話利好 依加減息又會話imply個前景太差 就算明發生緊d咩都唔一定估中邊 唔好太天真覺得個個都賺緊錢/d錢好易賺

股災等於有錢賺？？？？？

囧 唔係升就係跌啦 一個時鐘都有每日中兩次既機會

係呀財經台咪個個俾人左一巴右一巴

阿媽係女人?

真係畀隻堅料你 731!

岩
呢d大跌市望落好似好好賺, 實有人走出黎話自己一日賺左幾多十萬
但對新手係超危險
而且你永遠唔知條友之前係咪輸左幾十萬, 只係搏岩今次
如果想試, 咪去睇書, 上網學下分析先
再由paper trade 開始慢慢黎
愈心急只會輸得愈快
到時你只會更後悔

買股黎講最緊要有信念 無信念只係嘍囉

8成人買股票都輸錢，你只係大部分人姐，唔洗傷心

同樓主一樣
想學 但唔知有咩途徑
睇完啲youtuber講野都唔明

咩黎架？唔知！即刻同我入兩球！

屌佢啦 樓豬乜都唔識咪玩仙股 根本就係人為操控
好心提醒你 一陣間俾人劏左都唔知咩事

咁問你一次lor
依家買升定跌?

788 270 揸中長線得唔得

加入熊軍, 唯一出路!

Re:0 第十八集

準備跌穿23000喇

買動物

呢d跌市點基本分析技術分都無9用la
乜7都跌ga la
你留住d cash覺得時機岩咪分注落d優質股度
最緊要係分注，始終無人知個底係邊
唔洗心急話而家乜都做唔到
而家咁ge on9 市你入場多數輸，唔做野係岩

有乜仙唔仙 你估大隻股就有險可守呀
買股最緊要係心態 無強大既心臟真係唔洗玩

大撚把人唔識都照買啦
你估啲師奶真係咁撚醒咩

利申: 乜柒都唔識照買

熊買7500 7300
咁牛買邊幾隻

實戰就是最佳既教材 李嘉誠都係小學畢業的

Over my dead body!

Btw真係要大心臟 之前有post條友-2300% 上返 +2700%

你講撚到識就賺撚硬咁
賺撚硬就唔會咁撚多人叫春啦

你咁講係假設左必賺

賭大細都要諗咁多...

我當唔係賺到盡
坐幾年點都會賺

過來人分享
去渣打->同職員講:開股票戶口->上網搵啱號碼->上網去渣戶口買入->等升

2球姐係幾多

當連登吹奏7500同SQQQ你就知大撚獲了

洗乜分析，有咁易估到冇窮人啦
搞一大輪野用咁多時間做功課，最後都係輸錢，蝕錢又蝕時間
根本當賭運氣咁去就得啦

山係石頭 海係水

兩球係咩唔重要 最重要係邊個打莊

+1
有心學 但成日的唔起心肝
今次跌市諗緊好唔好入番一兩隻搏一搏
拎幾皮野出黎玩下 唔會賭身家

0005

幫我入兩球

唔係你嘅就唔係你嘅 無需介懷

各位 兩球即係幾多呀?

股票市場冇平同貴
同勢差幾平hsi都會跌

唔輸已經係賺左

究竟7500 同 sqqq qqq tqqq係咩嚟 熱門日日見

真係垃撚圾，想長線最基本分批入2800又得，想短炒買熊又得，真係咁撚簡單都唔識？

輸左你賠？
no.唔好亂俾啊師兄

俾個建議你
呢段時間唔蝕即係賺左

我唔知，總之幫我入兩球！

講到必賺咁

熊咪得
7500又得
put又得
沽輪又得
SQQQ又得
TVIX又得
買正股等幾年又得
點都得

等下一個十年你就會知點做

呢種市好睇唔好食
記唔記得上星期日日有600-1000點波幅上落，你做淡都唔係咁易
一唔夠信念你好易被洗走

屌 諗住撈底點知撈到個高位
睇住佢大起大跌但係完全唔識反應

話明股災你都講到必賺咁jm98成散戶長遠喺輸緊錢，你睇到邊個邊個一日賺幾多唔代表佢長遠喺賺，你又知佢之前有冇輸到仆街喺今次好彩賺番少少？

個個都喺賺錢果下大大聲輸錢果陣縮入老母個西架，記住呢句，情況就好似保險狗aa狗咁，佢永遠同你講賺最多果一個月人工有幾多，唔會講一張單都冇果個月點捱

Youtuber 識就屌緊女啦
仲使做youtuber

講多少少

好多人以為依家大起大落先容易賺錢，其實現實喺完全相反。買岩既時候會賺唔盡太早放貨，買錯果陣又strong hold太遲離場，例如你keep住買岩賺左2，3次10-20%，但之後一次買錯加大浪就一野輸70%，跟手信手受挫唔再買

你想好悶咁賺錢，定好刺激咁輸錢？散戶唔同大戶，心理質素唔夠好，大起大落果陣反而會落錯好多決定，所以更加唔應該依家入市

見到身邊好多朋友又喺同樓主一樣呢一個月突然炒股炒期，明明平時都冇玩開，勸就勸過，唔聽都冇辦法

唔係你點知人幾時震倉？

唔蝕算係咁啦
日日千跌 入手慘到仆街

利申：輸到就死